Archi建築/design設計 whatsapp group

是咁的, 小弟建築系出生, 由初初對設計好熱血, 到畢完業完全唔想係香港做則樓, 但其實骨子裏還是很喜歡設計和建築的。因此, 想藉此機會，招攬各位有創意而且喜歡設計和建築既巴絲。
呢個group既作用係咩？
－情報交流 (例如邊度有展覽, 比賽, 怎至你做過既research share)
- brainstroming
－搵人睇展覽, 參加比賽
－搵人一齊合租studio
- 搵人一齊搞startup (創意工業）
－ 出trip 睇建築, exhibitions

still available?

same question

樓主 我有急事揾人 唔該add 我